[求歌]係903聽到首歌 唔知咩名

因為歌詞唱得有D 1999 聽唔清楚唱乜 不過覺得幾好聽
國語歌黎既 應該係新歌 係女仔唱
副歌係唱 AI WU AI ~ AI AI WU WO WU WO ~ E YEH E YEH YEH ~ WU WO WU WO
有無巴絲知係咩歌 感謝

漿？

唔係 首歌比較靜

魏如萱 你啊你啊

係呢首 謝巴打